點睇港女高開低收

禮拜五美股歐股夜期升勢同埋今日成堆成績表都帶動唔到港女後續力仲要倒插。

淡勢已成
沈大師又贏

垃圾港股，
道指都就嚟追上恆指喇，
完全落後

今日放左少少食左先
費時第2日開相反又白做

升就升少少 跌就跌到baba聲

上証拖累咋傻仔 你以為呀爺會比上証跌咁多？
今日上番3400你就笑唔出